（游水JJ）有無成人游泳訓練班推介？

25歲人先黎學游水會唔會太遲
諗住學游水黎減肥

Ching suck

正經野呀 巴打

我認我廢 咁大個人都唔識游水

去工聯會搵啦

學唔學到野嫁？驚到時同班廢老一齊學

樓主想一對一定係想一班人咁學，我教開水，可以推薦下俾你，同埋有無話一堂幾多budget

1班人係指幾多個人？
1對1成效係咪好過1班人？

Lm

一班係1個對2-3個
咁當然1對1好啲，大人既話其實3/4堂都學得識蛙式/自由式，除非你好驚水，想學既留個tg吧

康文署
利申以前係康文署學識咗游水 最後考埋拯溺版

康文署幾多個人一班？

唔太記得啦
10個左右掛
可以上康文署個網睇下
抽下籤 博下運氣都好

我單對單教你啦，價錢有得傾

一班上堂既就唔好喇 邊得閒仔細執你
反而你是但搵個識游水既friend教你 仲快學識

tg: xxlmlxx1137

我又學

我自學游左幾日先識蛙式...
天份差 睇你想游成點 學晒4式都係揾人教好

一齊去游 免費9 up下 因為我都係睇youtube

我都想學游水

諗住報快X坊女子成人游泳
但上網搵到好多劣評

唔係女教練我唔撚學既

利申 教生員 pt